[{"question": "https://www.zhihu.com/question/275682341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275682341/answer/382995911", "content": "\n\u6211\u4eec\u5403\u7684\u5916\u5356\u5230\u5e95\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/381053701", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66834114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66834114/answer/383860875", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u4f1a\u78be\u538b\uff0c\u7ed3\u679c\u88ab\u79d2\u6740\u300d \u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612380/answer/384160961", "content": "\n\u5916\u5356\u5c0f\u54e5\u6709\u591a\u4e0d\u6613\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23810344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23810344/answer/383915441", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u4fdd\u7814\u4e4b\u540e\u90fd\u540e\u6094\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63128280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63128280/answer/383480529", "content": "\n\u7279\u79cd\u5175\u80fd\u4e00\u811a\u8e39\u6b7b\u4e00\u4e2a\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274851168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274851168/answer/384375770", "content": "\n\u4f60\u5728\u661f\u5df4\u514b\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u5947\u7684\u53d1\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782421/answer/383939882", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u4e00\u4e2a\u7537\u4eba\uff0c\u88ab\u53e6\u5916\u4e00\u4e2a\u7537\u4eba\u5f3a\u66b4\u4e86\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u62a5\u8b66\u8fd8\u662f\u606f\u4e8b\u5b81\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276019203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276019203/answer/384236629", "content": "\n\u6cb3\u5357\u5b5f\u6d25\u7f51\u53cb\u4e3e\u62a5\u300c\u6d41\u6c13\u56e2\u4f19\u300d\u8c03\u620f\u5973\u5b69\u81f44\u6b7b2\u4f24\u8f66\u7978 \u8b66\u65b9\u56de\u5e94 \u8fd9\u4ef6\u4e8b\u60c5\u7684\u540e\u7eed\u7ed3\u679c\u662f\u4ec0\u4e48\u6709\u8c01\u77e5\u9053\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275800716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275800716/answer/383870131", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u7f8e\u53d1\u5385\u56da\u7981\u6570\u5341\u540d\u5973\u6027\u5f3a\u8feb\u5356\u6deb12\u5e74\uff0c\u545b\u6c34\u704c\u5c3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62302505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62302505/answer/383028711", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u529b\u633d\u72c2\u6f9c\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28226992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28226992/answer/384063683", "content": "\n\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u5230\u597d\u770b\u4fbf\u5b9c\u8d28\u91cf\u597d\u7684\u8863\u670d\u548c\u978b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266816171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266816171/answer/384173998", "content": "\n\u5404\u56fd\u56fd\u6b4c\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u6897?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275714864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275714864/answer/384176330", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u88ab\u6e38\u620f\u626d\u66f2\u4e86\u5f62\u8c61\u7684\u5175\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/384112387", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275114306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275114306/answer/383370735", "content": "\n\u4e0d\u5316\u5986\u5c31\u5f88\u597d\u770b\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275241454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275241454/answer/383949726", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5c34\u5c2c\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275714864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275714864/answer/384118975", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u88ab\u6e38\u620f\u626d\u66f2\u4e86\u5f62\u8c61\u7684\u5175\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22136619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22136619/answer/378659589", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u9ad8\u8003\u4e2d\u8003\u5f97\u9ad8\u5206\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u5728\u5b66\u4e60\u4e0a\u662f\u600e\u4e48\u5f00\u7a8d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59083738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59083738/answer/383433654", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u519b\u8230\u540d\u5b57\u90fd\u8fd9\u4e48\u4f18\u7f8e\u6709\u610f\u5883\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270090908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270090908/answer/375614169", "content": "\n\u7eaf\u673a\u68b0\u65f6\u4ee3\u7684\u5dc5\u5cf0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/382335434", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6216\u8005\u73b0\u4ee3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267260855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267260855/answer/382476492", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5f88\u53cd\u611f\u7f51\u7edc\u8bed\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/383921693", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275682341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275682341/answer/384168716", "content": "\n\u6211\u4eec\u5403\u7684\u5916\u5356\u5230\u5e95\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35872841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35872841/answer/384329075", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b4c\u542c\u4e86\uff0c\u50cf\u8fc7\u5b8c\u4e86\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275317451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275317451/answer/383039691", "content": "\n\u65c5\u884c\u7684\u65f6\u5019\u9047\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u96be\u5fd8\u7684\u8def\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274977663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274977663/answer/384688428", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u6837\u8ba9\u81ea\u5df1\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22379329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22379329/answer/383639706", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u98ce\u529b\u53d1\u7535\u673a\u7684\u6247\u53f6\u90a3\u4e48\u7a84\uff1f\u4e0d\u4f1a\u5f88\u591a\u98ce\u80fd\u88ab\u6f0f\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275776119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275776119/answer/383219886", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u4e00\u4e2a\u8c0e\u8a00\u53ef\u80fd\u4ed8\u51fa\u591a\u5927\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612380/answer/383220118", "content": "\n\u5916\u5356\u5c0f\u54e5\u6709\u591a\u4e0d\u6613\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275776119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275776119/answer/384025501", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u4e00\u4e2a\u8c0e\u8a00\u53ef\u80fd\u4ed8\u51fa\u591a\u5927\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36523457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36523457/answer/383331034", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u57ce\u5e02\u4e2d\u7684\u300c\u5e9f\u589f\u300d\u503c\u5f97\u4e00\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275147223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275147223/answer/383768993", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6781\u5177\u7f8e\u611f\u7684\u673a\u68b0\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/383159803", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33612549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33612549/answer/383071713", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u7684\u6cd5\u5f8b\u610f\u8bc6\u8fbe\u5230\u4e86\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4e00\u4e2a\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275682341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275682341/answer/384197970", "content": "\n\u6211\u4eec\u5403\u7684\u5916\u5356\u5230\u5e95\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23810344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23810344/answer/384497666", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u4fdd\u7814\u4e4b\u540e\u90fd\u540e\u6094\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275714864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275714864/answer/384037098", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u88ab\u6e38\u620f\u626d\u66f2\u4e86\u5f62\u8c61\u7684\u5175\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275682341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275682341/answer/384217949", "content": "\n\u6211\u4eec\u5403\u7684\u5916\u5356\u5230\u5e95\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29024583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29024583/answer/383712349", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u957f\u5f97\u597d\u770b\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267637841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267637841/answer/383569086", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u76ae\u8fd9\u4e00\u4e0b\u5f88\u5f00\u5fc3\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27084229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27084229/answer/383533033", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u6770\u4f26\u7684\u6b4c\u66f2\u300a\u4e03\u91cc\u9999\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40812077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40812077/answer/383945230", "content": "\n\u5fb7\u56fd\u4eba\u7684\u4e25\u8c28\u6027\uff0c\u4ee5\u53ca\u5fb7\u56fd\u5236\u9020\u7684\u53ef\u9760\u6027\uff0c\u662f\u5426\u88ab\u4e2d\u56fd\u4eba\u300c\u795e\u5316\u300d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28716820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28716820/answer/384544885", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u91cc\u7684\u6218\u4e89\u8ddf\u771f\u5b9e\u7684\u7684\u6253\u4ed7\u5dee\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274837965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274837965/answer/382957709", "content": "\n\u5973\u4f5c\u5bb6\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u7537\u6027\u7684\u63cf\u5199\uff0c\u8ba9\u4f60\u60f3\u8981\u5927\u547c\u300c\u4f60\u662f\u5bf9\u7537\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u8bef\u89e3\u554a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22795671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22795671/answer/383132972", "content": "\n\u4f60\u4e70\u5230\u8fc7\u6700\u597d\u7684\u7eaa\u5ff5\u54c1\u6216\u8005\u6536\u5230\u8fc7\u6700\u597d\u7684\u7eaa\u5ff5\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276019203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276019203/answer/384415176", "content": "\n\u6cb3\u5357\u5b5f\u6d25\u7f51\u53cb\u4e3e\u62a5\u300c\u6d41\u6c13\u56e2\u4f19\u300d\u8c03\u620f\u5973\u5b69\u81f44\u6b7b2\u4f24\u8f66\u7978 \u8b66\u65b9\u56de\u5e94 \u8fd9\u4ef6\u4e8b\u60c5\u7684\u540e\u7eed\u7ed3\u679c\u662f\u4ec0\u4e48\u6709\u8c01\u77e5\u9053\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34615615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34615615/answer/383607098", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u7535\u5f71\u5728\u6d77\u65af\u6cd5\u5178\u7684\u5ba1\u67e5\u4e0b\u4ecd\u80fd\u62cd\u51fa\u90a3\u4e48\u591a\u7ecf\u5178\u7535\u5f71\uff1f\u800c\u4e2d\u56fd\u5374\u5728\u5ba1\u67e5\u9762\u524d\u8d25\u4e0b\u9635\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66834114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66834114/answer/384194239", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u4f1a\u78be\u538b\uff0c\u7ed3\u679c\u88ab\u79d2\u6740\u300d \u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62179107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62179107/answer/382839766", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275117939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275117939/answer/384165471", "content": "\n\u56db\u5ddd\u9042\u5b81\u4e00\u7537\u5b50\u516c\u4ea4\u8f66\u4e0a\u6bb4\u6253\u5c0f\u5b69\u4e8b\u4ef6\uff0c\u662f\u5fc5\u7136\u8fd8\u662f\u5076\u7136\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275114306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275114306/answer/383469862", "content": "\n\u4e0d\u5316\u5986\u5c31\u5f88\u597d\u770b\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276028196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276028196/answer/384411404", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b5f\u6d25\u53bf\u8fd9\u6b21\u201c\u666e\u901a\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275241454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275241454/answer/379608839", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5c34\u5c2c\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275279087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275279087/answer/383517087", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u7b11\u5bb9\u9010\u6e10\u6d88\u5931\u201d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21880148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21880148/answer/382828334", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u82e5\u82f1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275714864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275714864/answer/384133799", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u88ab\u6e38\u620f\u626d\u66f2\u4e86\u5f62\u8c61\u7684\u5175\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275614039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275614039/answer/384019791", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e2a\u60c5\u8282\u7247\u6bb5\u51fb\u4e2d\u4e86\u4f60\u7684\u5fc3\uff08\u9f13\u52b1\u89c6\u9891\u5206\u4eab\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275682341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275682341/answer/384384870", "content": "\n\u6211\u4eec\u5403\u7684\u5916\u5356\u5230\u5e95\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29631012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29631012/answer/384168428", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u6709\u54ea\u4e9b\u76f4\u51fb\u4f60\u5fc3\u7075\u7684\u5fae\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41542488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41542488/answer/383455304", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u4fe1\u5f3a\u5236\u8981\u6c42\u4f4d\u7f6e\u6743\u9650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/378513029", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275776119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275776119/answer/384141339", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u4e00\u4e2a\u8c0e\u8a00\u53ef\u80fd\u4ed8\u51fa\u591a\u5927\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274491021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274491021/answer/377328264", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8054\u60f3\u96c6\u56e2\u7684\u80a1\u4ef7\u5728\u8fc7\u53bb\u4e94\u5e74\u4e0b\u964d\u4e86 56%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275682341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275682341/answer/384272843", "content": "\n\u6211\u4eec\u5403\u7684\u5916\u5356\u5230\u5e95\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274112529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274112529/answer/383621771", "content": "\n\u76f4\u7537\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u51fa\u4e4e\u610f\u6599\u7684\u4f18\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48804067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48804067/answer/382720355", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u4fe1\u606f\u7684\u6cc4\u9732\u5728\u4eca\u5929\u5df2\u7ecf\u4e25\u91cd\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\u5bf9\u666e\u901a\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u6709\u591a\u5927\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63016277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63016277/answer/383386981", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5b9b\u5982\u667a\u969c\u7684\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33453309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33453309/answer/384083539", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ece\u4e00\u4e2a\u7a7a\u6709\u4e0a\u8fdb\u5fc3\u7684\u4eba\uff0c\u53d8\u6210\u884c\u52a8\u4e0a\u7684\u5de8\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275766795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275766795/answer/384388368", "content": "\n\u5982\u4f55\u628a\u5bb6\u88c5\u4fee\u6210\u9690\u79d8\u7684\u519b\u4e8b\u5821\u5792\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275682341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275682341/answer/384174749", "content": "\n\u6211\u4eec\u5403\u7684\u5916\u5356\u5230\u5e95\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275529795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275529795/answer/384103642", "content": "\n\u672c\u4eba\u4e13\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\uff0c\u6559\u7ec3\u548c\u6211\u8bf4\u4f60\u5fc5\u987b\u62ff\u4e86\u91d1\u724c\u7b2c\u4e00\u4e2a\u611f\u8c22\u56fd\u5bb6\uff0c\u4f46\u662f\u6211\u89c9\u5f97\u662f\u4e0d\u662f\u611f\u8c22\u7236\u6bcd\u6216\u8005\u5176\u4ed6\u7684\u66f4\u4e3a\u91cd\u8981\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274056105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274056105/answer/383997112", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u79d1\u6bd4\u7684\u65b0\u8282\u76ee\u300aDetail\u300b\uff0c\u79d1\u6bd4\u5bf9\u7403\u573a\u7684\u5206\u6790\u80fd\u529b\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267667859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267667859/answer/382475296", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u6216\u5e38\u8bc6\uff0c\u4f60\u4f1a\u5947\u602a\u4ed6\u4eba\u5c45\u7136\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275714864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275714864/answer/384218565", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u88ab\u6e38\u620f\u626d\u66f2\u4e86\u5f62\u8c61\u7684\u5175\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275114306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275114306/answer/382440678", "content": "\n\u4e0d\u5316\u5986\u5c31\u5f88\u597d\u770b\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20137753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20137753/answer/382741611", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u4e3a\u4e86\u5065\u5eb7\u4f60\u4e00\u5b9a\u4e0d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275829700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275829700/answer/384817272", "content": "\n\u4f60\u5bf9\u4e8e\u201c\u9ad8\u4ef7\u5a36\u4e2a\u826f\u5bb6\u95fa\u5973\u8fd8\u4e0d\u5982\u5ad6\u4e00\u8f88\u5b50\u5c0f\u59d0\u201d\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/383873106", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270722569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270722569/answer/383145070", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6606\u6c60\u5ca9\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/378444018", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275682341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275682341/answer/384427617", "content": "\n\u6211\u4eec\u5403\u7684\u5916\u5356\u5230\u5e95\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21236058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21236058/answer/375452044", "content": "\n\u6b7b\u5211\u6267\u884c\u524d\u7684\u72af\u4eba\u4e00\u822c\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21880148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21880148/answer/384014489", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u82e5\u82f1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26495738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26495738/answer/381436673", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u5bb6\u5177\u5176\u5b9e\u6839\u672c\u6ca1\u5fc5\u8981\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275878542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275878542/answer/384237767", "content": "\n\u6709\u4eba\u8bf4\u5728\u71d5\u90ca\u4e70\u7684\u623f\u5b50\u4ece171\u4e07\u964d\u523086\u4e07\uff0c\u4e8f\u5149\u4e86\u79ef\u6512\u591a\u5e74\u7684\u9996\u4ed8\u6b3e\uff0c\u662f\u771f\u7684\u4e48\uff0c\u6709\u4eba\u6709\u8fd9\u6837\u7684\u60c5\u51b5\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61405034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61405034/answer/383679630", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u90a3\u4e48\u591a\u5e74\u8f7b\u4eba\u5b81\u613f\u9009\u62e9\u4e09\u56db\u5343\u7684\u6b7b\u5de5\u8d44\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u610f\u53bb\u505a\u4e00\u4e9b\u6536\u5165\u66f4\u9ad8\u5374\u6709\u98ce\u9669\u6216\u8005\u6bd4\u8f83\u52b3\u7d2f\u7684\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43717594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43717594/answer/382485170", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u5929\u7136\u7684\u7f51\u7ea2\u8138\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20620503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20620503/answer/384171182", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u65e0\u6cd5\u81ea\u62d4\u7684\u96f6\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270836742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270836742/answer/382314879", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275798458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275798458/answer/382702953", "content": "\n\u7535\u8111\u80fd\u4e0d\u80fd\u5728\u771f\u7a7a\u73af\u5883\u4e0b\u8fd0\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27776546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27776546/answer/383548522", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51e0\u4e4e\u6ca1\u62cd\u8fc7\u70c2\u7247\u7684\u5bfc\u6f14\uff1f(\u8981\u6709\u4e00\u5b9a\u4ea7\u91cf)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34615615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34615615/answer/383762609", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u7535\u5f71\u5728\u6d77\u65af\u6cd5\u5178\u7684\u5ba1\u67e5\u4e0b\u4ecd\u80fd\u62cd\u51fa\u90a3\u4e48\u591a\u7ecf\u5178\u7535\u5f71\uff1f\u800c\u4e2d\u56fd\u5374\u5728\u5ba1\u67e5\u9762\u524d\u8d25\u4e0b\u9635\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266816898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266816898/answer/382702449", "content": "\n\u4f60\u5728\u9ad8\u81ea\u7531\u5ea6\u6e38\u620f\u91cc\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u60f3\u8981\u8bf4\u8bf4\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275714864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275714864/answer/383903542", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u88ab\u6e38\u620f\u626d\u66f2\u4e86\u5f62\u8c61\u7684\u5175\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275714864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275714864/answer/384401314", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u88ab\u6e38\u620f\u626d\u66f2\u4e86\u5f62\u8c61\u7684\u5175\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51757145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51757145/answer/384266303", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u5f88\u53ef\u7231\u3001\u5f88\u7279\u522b\u7684\u60c5\u4fa3\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274837965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274837965/answer/382529938", "content": "\n\u5973\u4f5c\u5bb6\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u7537\u6027\u7684\u63cf\u5199\uff0c\u8ba9\u4f60\u60f3\u8981\u5927\u547c\u300c\u4f60\u662f\u5bf9\u7537\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u8bef\u89e3\u554a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/383166932", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}]